求意見 Sigma 70-200 F2.8定Canon 70-200 F4

Canon 70-200 F2.8 我又買唔起
街價 sigmaf2.8同canonf4好似差唔多

有IS !

要輕同方便就Canon小小白is

龍仔70 200 g2

有咩好🙏🏽

防震勁 畫質拍得住小白兔 價錢又實惠
係對焦慢過原廠小白兔少少

腳架mount又可以直接上腳架
唔洗再加快拆板